元朗班牛佬係未想同全世界宣戰？

巴打絲打們 我知道大家睇到好嬲 好想入元朗打柒班廢老牛佬 但呢次入元朗唔係講玩 唔係遊行 班牛佬冇性 見人就打 唔好當入去係睇戲 如果入咗去 你就要預咗會流血 入去之前準備定武器

同埋留意幾時入去 （重要）
唔好自己同班朋友入去送頭 冇意思

住元朗嘅人而家仲未返屋企 去朋友屋企訓住先